# APPLI DASH

Package permettant le déploiement d'une application dash et le stockage de données de bilan mensuel.

Vue d'ensemble sur l'historique des chiffres renseignées dans la DB bilan et indicateur de prix concurrentiels.
